有時人越苦，越要揾d精神毒品麻醉自己

因為你心底裏知道
已經到左一個地步
做咩都哂氣
但又唔係放棄
起碼唔講出口
但就有意無意
揾d娛樂黎麻醉自己
電視劇又好
八卦新聞又好
歌又好
明知係假
但就係咁
同現實有距離
先至安心
其實講真
自己最大興趣
真係睇電視
追星
睇農場文
以前都會以美食
旅行
黎麻醉自己
但開始覺得
主角係杯奶茶
沙嗲牛通只係跟餐
以前鍾意食爭鮮
日本野
食到成肚飯
拉麵
炸野
但而家
反而為左杯朝日
為左杯玄米茶
雙手捧住
暖笠笠個種感覺
好想返返以前
打波
唱k
船p
落華都新墟行
鳩鳩下又一日
同人食仙跡岩
暑假個個禮拜
落青山灣黃金
成身燶哂
時間真係好恐怖好殘忍
有時睇返tvb d劇返做
明明自己讀書個陣做
d人都係3x歲
結果3x個d
而家已經五張
2x個d
而家已經中年
真係好痴綫

人生是苦

粒粒皆辛苦